點解次次都比人呃

是咁的
無論我幾想認真拍拖都好
呢排我發覺識嘅好多男仔
都只係想搞我 真係想搞 (唔係app識)
究竟點先唔好比人感覺係啲咁既女仔？
我從來冇試過性暗示過任何嘢
唔會著低胸影相唔會露任何嘢
身材完全唔好
但點解可以識左幾日就已經好主動
點先可以搵一個真心錫我嘅人

一齊之前講明 自己性冷感，結左婚先可以卜一次

搵個細過自己嘅deedee就岩你

啲識嘅男仔都係呢排想搞你

直接拒絕，nest

Next

Pm 想溝你

是咁的 係咪真架。。。

絲打幾歳?

有 搵真. 耶撚
保證佢唔會搞你 仲好尊重你

講真 我就唔信個個男人都係咁lo
即係有d男人會去叫雞 有d都唔會啦

Btw我想問你比人呃咗d咩

都係覺得係你吸引先想攪你啫

一個生理正常，十幾歲至廿幾歲既男人，
應該係無時無刻都想攪野

唔係想呃你，不過佢地既精力係旺盛得無法隱藏

有人一講到性話題 就唔好介入
盡量表現自己對性唔係太感興趣

平時既興趣係咩？

樓主費洛蒙氣息好強
不如俾所有連登仔聞吓

細過我既仲衰 都未定性

啱啱新識架

真架 23

我都係 23，但係搵唔到好嘅女仔

慢慢來。不合則去。

25 A0
歡迎做個朋友

咁搞你又唔等於唔愛你

厹？

其實想搞9我嗰個係耶撚 咩意思？

感情

見唔到後面個icon
狗沖緊

識我

what that mean

可能性壓抑太耐
見到女人已經忍唔住
就算同你傾緊計已經性幻想緊同你扑野
你依家都未算比人呃嘅
我驚佢真係搞完你之後 你就真係比佢呃

你會唔會諗多左啊

好彩走得快 諗返起我真係差啲就比人搞到

搞完你就會嫌你污糟㗎啦
你喺咩活動會識到d咁嘅人

me ok?

你>耶穌

佢應該受緊神嘅試煉
你要引導佢離開試探

你鍾意佢？

其實有咩行為令你覺得佢淨係想搞你

講黎聽下

唉 你有冇厹人呀？

呢度好多狗公

點為之厹先

笑到仆街

識左2日都冇就捉住我個頭咀埋嚟 好好彩我打到佢肯放手 然後我即刻走

睇得出

有相同經歷pm 我話你知點解